小朋友同現充先玩switch

好多post踩switch同動森

買部switch就立即化身做現充
各位毒撚識做啦